歡迎考車fail既入黎傾下計(41) 新一年希望大家快D PASS

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

我開呀

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
外太空朋友（fail 3次）
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
條鳩好長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
外太空朋友（fail 3次）
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
條鳩好長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢

置頂pls

屌你啦等左幾分鐘都唔開 我F5 都整爆左幾個啦

我整合緊資料呀 天才

置頂我個一個啦

我都係

咁心急趕住fail咩

今日放早.Yeah

RE 番英國巴先
乙部好少開快期得好少
慢期都係等1個月左右 所以 快慢都差唔多
你可以練定車, 因為一定係澤安考

hello

整得咁慢 你冗員黎架

咪頂左囉 頂你

日日都多幾個新人

我一早有牌啦 P 都甩埋FAIL 乜

返工呀 我依家返full time

一車車咁入嚟

我都開始戒架啦

我都係呻吟黎架

一時時架炸 亞四果D 工炸

好衰

屌 你地嚇走晒人

做呀4 做到有得早放真你好

本身12月考,武肺delay到3月先考,我本身個師傅同我講佢賣左架棍van lol
有冇棍van好師傅介紹?

依個好笑

佢把口不嬲都賤 唔係點叫賤男153

搵食工具都賣 有D FAKE FAKE 地
可能佢D 學生同你撞左期 先咁講?

你就嚇走人
你睇我D 標題幾NICE
就知我幾好人

就算撞期佢照講撞期我都冇佢符,唔似因為咁而要講大話

我本身都知佢主要教自動波既學生,可能冇乜人跟佢學棍波所以賣左掛

沙駕肥完都唔知幾時先排到期

岩岩4點幾沙駕都有人考緊車

你又知

屌⋯⋯係石門做野岩岩 坐車經過見到
戴哂超咁個呀Sir 條女停車離白線仲有半個車位
得唔得嫁

得嘅 預多好過預少

捽甩佢

講起dc9 諗起尋晚呢段

行勁慢 唔打燈無端端停 到你出車佢又郁

戒咩
戒奶

頭先條友剛出車咋
唔知考河畔定大桶橋
撞咗人尾
我走時經過
司機叔叔叫我睇先知

考官手緊會fail ga

唔係喎
太多都唔得架

一出車就failed咗
唉

哭撚咗

今日考試咩你

佢見到呀 智障

無睇前文
對唔住 我錯

有無人會打疫苗？

不了

你未考呀

我今朝咪話下晝返沙駕操車囉
你怪著同新朋友玩

唔會

未啊

想幫人打

要打咗先出得境

真定假呀
移民都要咩

之後可能要

仲笑人

返大陸要啫
澳洲唔洗
嚇死我

真係話唔埋
快幾星期內
慢幾個月不等
目前應該要等多一排先出快期

咩

找數真漢子
好過走數豆

真

召喚西多士

的士個個係佢

有冇巴絲考港島？

宜家要3月15先開始排
以為快7-21日
宜家真係冇人會知

好勁

搵我？

我鴨駕

走數豆

智障

邊有找數？

找數

可唔可以含你春袋 好勁

gay

都話我係女

153小妹

仆街啦你 我要含你條仔碌鳩呀

我要俾佢七萬人工碌鳩打面呀

你喺邊度揾到
我都唔知係咪我部的士
陰公啊
比人撞
不過今日沙田超多車

咁都睇到

我喺隔離post見到

歡迎考車failed入嚟傾下計之瘋癲大會(23)涉巴榮譽會長

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

去到41佢都唔承認佢係gay ge事實

Sorry 我太激動 唔好介意 我無心

大家推po推得好快睇唔切😂😂

唔駛睇 全部廢話

基佬今日好似冇乜蒲頭
非基

痴線
點解你咁都揾到

一堆廢話願意覆嗎

最廢係你

咪爆囉

阿sir係咪未比時間你

比左

新po留名
有冇人知排快期要幾錢

避孕套係咪嬲咗我？

睇你咪得

想問考車其實係唔上3波都冇問題

400~

比多啲係比邊個？
因為個牌11月到期 依家排唔知要排到幾時
到時要續既話不如整個快期考左先

好似點都要上 唔上好似會肥
除非你塞車 塞到上唔到

我油塘仲要上3波真心好驚...

唔開心

300-600不能

典解呀

真係唔應該

邊個蝦你

早晨

巴打quit工未？

早

痴線唔中六合彩頭獎都唔quit 啦
你又認錯人

你係日日六點半出現個一個呀？

唉

今日又有幾多新人入嚟

無晒啲新人 又得返幾條男

你地嚇走晒啲sis

加牌費 點出車呀

行路

首次登記稅都加
點出水貨車

唔想學了 駕院可唔可以退錢俾我

一開始返學條街真係好多車
我地屋苑條路周街都係家長
有行人路唔肯係要行馬路

唔可以

復考返多左好多新人？
利申：冇追PO

博唔到

是

我油塘自私
聽師傅講棍VAN考油塘係極難
地獄級試場

又自私傾

唔就得有邊到有條長路 一定要上到 3波 唔係包你一定肥

自從轉左IPHONE之後
我成日都冇留意到有人SEND MSG俾我

88

有長路不過多死車多塞位

同志2號

好撚驚迴旋處

想問迴旋處讓線停下會唔會有問題

我會冇車都停一停囉以防萬一

跟住就會比cfu屌
發現一比cfu屌第一樣野，就會快速地越做越差

誤人子弟

又加牌費 唔撚駛揸

你就誤人子弟 改名

你仲乜嘢轉名呀
我起初仲想同你講
妖！

又加幾多

考試係一定要停
比官知你有警覺性

咪爆啦

絲打好耐無見

又姐姐

吓

又抄我

你點知的

你有咩正常野講吖

窮撚點算 唔想學車了

我學棍波為咩

想問下因為疫情改左期考試
但而家都仲未收到信幾時考
打左電話去但通左冇人聽，可以點做

打電話催

打左 冇人聽

本身幾時考？

本身12月考
但疫情停左
上星期我個師傅叫我再冇收信就打去催

我打27717723 打左好多次都係冇人聽

咁問你師傅呢？

考油塘fail咗
隻腳震過貓王

岩岩終於打到有人聽
話呢個星期應該會比信我

我都係12頭考
而家都仲未收信

都話係等師傅通知

屋企架車下年比政府加左成千蚊

我知
不過未轉得切個講法

我都唔識點安慰你好
呢個仆乖政府
不過希望在明天
有得行自然有路
話唔定你考完做埋老細
接到大單
客似雲來呢

為你自己
為咗興趣

點解避孕套唔搵我

認真
呢刻只可以等
仲有好多人塞咗喺度

幾時嘅事

你都唔用

尋日

之前有冇補吓鐘

wtf 你個名

唔加你地牌費 點回血比訓移民果5000蚊呀

無

油塘最好堅操多少少

仆乖政府
油又貴
乜差都貴

了打

突然間覺得
走未尚可惜
至少唔洗比咁多稅
幫個仆乖政府養閒人
擦黨屎忽

但係我覺得油塘無想像中咁難
可能尋日無乜車

我都唔想學 成日懶蛇蛇放空 渣車要無時無刻打醒12分精神 唔岩我 寧願坐的士uber
但gf住鄉郊 無車唔方便 佢d親戚成日問我考未話唔考就唔記得哂（都要3月15先開番快期無計），又話男仔一定要學識（學識同考到兩回事，上次就無驚無險結果肥擰頭，下次就有人上左駁又沖出黎咁永遠都考唔到）

加上其實考到牌都唔覺得我會渣車人工又低
真係純粹比人迫去學

12月頭個d開始收到信3月中/尾補番

1-2月有排等

點解我咁快

你駕院 師傅搶新期姐
街考無得搶期 不過街考可以自己抽快期 但跌左落改期陷阱就gg囉 等多幾個月又驚下一波

多謝師傅

咁你衰咩

其實男/女仔學咗無壞
我而家都後悔太遲學

想你肥多次卦

哈哈

講得好

沙駕呢邊都係三四月

仆街個電飯煲壞咗

係

點解你變成咁

第一次認同你

因為呢度冇正常人

小妹

大姐

做咩改名先，扮新人呀

必須使用

hehe 咁都俾你發現咗得唔得㗎

痴線

你死開

好彩有幾部後備電話用嚟溝女

3月15抽得快期應該都4月先有得考
希望搵到師傅接+石蔭考多次啦
好彩抽到同一個場真係易好多

冤枉
我照阿sir心嗰句講

要用後備電話

會壞嘅咩
點壞

狂咁都冇反應 已經用咗幾個插蘇 仆你個街 今晚都唔知點

成班絲打不知幾正常

買飯

梗係啦 如果唔係容乜易俾人發現
放假就同佢講去camp 收唔到覆唔到你

借部嚟吖

前提係考到

考幾次都考唔到信心盡失就隨時就咁算

屋企樓下冇白飯嘛

咁加油啦

波仔

等陣你偷睇我啲對話咁就真係仆街

更加冇要行半個鐘去西鐵站先至有

樓下買囉

唔係fa

希望原地考啦
唔係既話忠義都算
培正就慘
反而抽完快期比人改左時間可能易d搵師傅
依家隨時個個都好full

就係樓下冇可唔可以借個電飯煲嚟用下

唔好食波仔呀
佢公場污糟到嚇死你呀

7仔都有波仔

細個成日食
十幾年無食了

是

所以已經飲咗罐可樂食咗包薯片 同埋食咗個杯麵

唔睇都知你個衰仔仆乖啦

咪爆喇

真
兩邊阿sir都忙死咗

隨便

咁你會唔會出去再補鐘

疫情考車真on9
唔係洗濕左個頭真係等過左疫情先

以前還好
而家嚇死人
真恐怖

西鐵站交收

個個叫賣車

都好耐無食丁丁飯

你那夠飽
轉頭叫肚餓

樓下買電飯煲

但係我都好瘦

人所街知
你幾時返沙駕

樓下更加冇呢啲舖頭

街sir都full
陰公

我估應該三月中掛 係咪要喺馬路相遇

自己死出嚟啦
仲要姐姐攞入去

我幫你補

真係咁誇張咩
你呢兩日去咗邊

工作

無益嘅野少食無妨

抽左先算 起碼都3月中尾先抽到
咁等快期點都好過改幾個月後之後驚到時爆下一波又改既

得個瘦字
無肉嘅

Canteen食tea ar
馬路相遇都好
較低窗傾計
唔知阿sir會點

又話同我食tea

相約星期二 (Tuesday with Siu Mui)

攞你架c200攬炒

幾時

都可以

約咗喇

賠架新嘅比我

隨時

去姐姐屋企食

交俾閘前

買左咩

1/5/3/6

連贏位置Q

屌⋯⋯我1 2 456 複式四重

輸死你

輸左啦
買埋200蚊3T算

平日cut線cut得慢又屌cut得快又屌

讓線都要？唔係停線先要一定停咩

如果想問各位臨考車前會操得幾密？

depend on邊個喺讓線
讓線分實線同虛線

實線唔係停線咩

都depend on個人能力同財力
我操好密
當上興趣班
同埋操熟路面其他線
考完都夠膽自己出車

街sir呀?

虚線無車可照行
實線有冇車都要停一停

你無非為咁啫

係
講起都嬲嬲地
又遲到去到油塘仲要落車所謂睇人泊車，其實係同人吹水，催佢先上返車

收到

轉師傅啦

我愛我架車

轉唔切la
下兩個星期就考

咁睇多啲片

好考我財力同時間

你個名

點解你個名咁耐都冇圖

會唔會點都停左先好d

我on9 tick曬所有地區

傻瓜
咁你唔轉
叫咩名呀

咁你加油
快啲去補鐘

我幾個阿sir都好柔
good luck to you

絲打們
頭先黃埔Aeon買$50
好食

巴打

我怕趕唔切了
淨返2星期
你快出去補鐘好過

係咪就係傳說中嘅印仔pizza
就係俾佢搞到氣炸食品價格直線上升

小妹你今晚可摸耳安慰下我

得2星期咋
出面full爆
btw因為你呢啲有棍仆乖扮女
所以個個以為紅字係女呀

而家日日都好撚擔心

想同我尋開心

我真係女仔

咁兩個星期又真係好似汶水啲

禾無睇印仔
唔知乜水

因為你係我既動力

唯有靠自己

點Cook

突發！工廠區759返咗大量韓國pizza！

棍van?
你Facebook search教車何sir
或者上學車王搵吓

除褲淨身先講

焗爐
微波爐
煎pan
氣炸鍋
不過我用焗爐焗咋
好好味
試下

怕羞

無圖嘅

你個如花

你快揾
時間唔等人

Pizza 呀呀呀呀呀！！！

係咩搞我個小妹

我係真絲

試下吖
okay ar

黃埔遠呀
有緣再食

佢有棍架
車台變態佬153呀

應該其他Aeon都有

個同學介紹左個cfu

Good luck to myself

衰溜後
明明平時操車都無試過

油塘最難就係個迴旋處
我考個時最驚抽到1線
因為我成日都轉得唔好

有人蝦我

我真絲

好撚正

咁......
Er.......

死開啦你

真痴線就有你份

囚犯153

我已經唔睬佢

點啊院長

你個個都咁講
結果......

性罪犯153

咁真人呀嘛

係連登無論紅藍都默認係巴打

拉你返倉呀

非

我睇左性侵犯153

等我book下去補鐘先

最衰153呢啲人渣

非基
一陣買咩

尊重啦

快啲啦

我估應該會好多人囉

事實

係
噚日條條路都自己人

駕駛學院車隊

收皮啦你

躝啦

講起溜後
我今日揸車
前面架小巴斜路開車個下溜後
好彩我冇跟車太貼
真係俾佢嚇親

我太善良

咁重口

受騙的那個比騙徒更混帳

我唔買啦⋯⋯無錢

見到好多都係咁

小巴真係好常發生

啲小巴同的士好陰濕的
仲成日瘋狂cut線越線

噚日見到後生靚仔考官
考棍van

對佢唔可以太善良
如果唔係佢會痴咗線

雀巴
你買親都輸嘅

勁賤格
仲成日特登恰我地P牌

大貪 想贏多啲

我考試個個都係
後生靚仔又有禮貌

佢本身都冇正常過

佢為善最樂

巴度跑咁快把撚咩
3/5都中晒

學牌都恰
亂Q咁boot

我第二關中呀
第一關斷 睇下派幾錢先

可唔可以比我遇見

又好似係

咁不如請大家食飯

支持

如果我第一關中 依家第二關中埋 咁咪收錢啦

咁你講晒

我無買隻1號
差唔多都買齊

真係好正

仲有無

我又睇

你聽佢哋nine up la
有眼耳口鼻就話正架喇
專心賭馬好過啦

唔俾你

好快要私有化佢

佢賭親都輸

輸左360 唔賭今日

早啲瞓啦
瞓醒記得返工

其實你賭親都一堂錢
你先最有錢喎

事實係準備要
小妹對感情好專一

真係好正 長腿 大波 瘦腰 靚樣

係唔係你話似j圖嗰個

大波不了

因為你都有可能仲大過人哋

真 有得比

生日使唔使送過bra俾你

我扎胸得啦

你算吧啦
你係唔叫153

唔好講有齊
其中有2樣都未必揀153啦

你哋j親都核突野

雀巴
你係正常男人

胸唔一定要大
最緊要型靚

你有冇度過幾多

真架

好想打飛機

又打

你劈我都冇用
除非你變返正常

你啲仔望住

不嬲都正常

幫爸爸打

直接揾阿嫂會唔會仲爽

到時真係打飛機
幾隻手你狂打

不嬲都唔正常
我知

你就唔正常

呢度個個都知你唔正常

西多士

153最痴線 公認事實

你返黎喇

我以為你唔理我

繼續追擊我啦 我要大大力

你叫院長都無用
事實

淫賤

珍珠都無咁真

豆爸掛到你入心

你做咩話我淫賤

又真

我認

早晨 又起身返工

點解你可以咁準時

自動醒 早過鬧鐘響
最愛返工

奴隸

返工不了

落雨揸車有冇咩留意 除咗揸慢啲

祝你遇到

P左之後？

認同
我都覺得係唔係都停一停實冇死

未試過落雨揸車
水撥都唔係好記得點打

我都係
今日問定阿sir先 聽日考

加油
1 take pass

希望聽日唔會落雨啦
祝你成功

多謝你

第三次 1take

小心甩尾

冇p

考邊

培正

收到
手推車同阿婆 單車盲點隊 聽日會出動

話射就射
真幸福
我出嚟做嘢咁耐
好似無請多過5日病/事假

我都唔記得問阿sir
一陣message佢先

多謝呀

呢度不嬲都係咁㗎啦
晏啲去接姐姐放工之後食飯

我哋幫佢哋認清事實

停咗
個官知你有警覺性
所以一定要做

放過我啦 考車考到窮

我直情未打過

加油呀
等你好消息

試過唔小心禁到 之後佢狂噴水

個個係你

我會call拖車拖你走

等你
我踩單車有路權㗎

又姐姐
快啲搵個姐姐教好你
等你做返個人

我真係要啲luck 阿sir話我揸得好穩架啦(梗係啦揸左咁多堂

噴死你

加油
最緊要小心
行慢啲實冇死

拮爆你啲呔

無問題
一定得

太慢都會肥架

你正賤精黎

搵緊啦

冇Ｐ咁誇張
我認同豆爸
唔會揀你

都係
但落雨行得快好似又會好危險

佩服你
我病假都請幾多
冇你咁健康

師傅教都係話係唔係都停左先

漂移境界

我之前特登問過師傅
佢教左我
但我已經唔記得左

真
認同

運氣成份真係好重
路面狀況、考官都好大影響

小妹祝福你

153

落大雨的話我聽聞有巴絲行2X考官都冇出聲

聽聞

冇用過真係唔會記得

153應該俾人打死就岩

咁梗係聽聞啦
唔通你可以坐係車入面睇咩

dc9寸到

準備好未？

噴水潮吹？

水撥

你用水撥搞到姐姐潮吹？

ok 嘅 今日再揸下

Sor 打漏咗 準備好fail未？

你話ok

衰 唔理你

記得上黎報喜

無講操密d 果時都係一星期一堂
係考之前個早上加多個鐘落去
睇天份啫

差d 可以等派彩收錢

學牌p 牌無人權架
學牌果時見識過 我差d 想落車屌鳩佢

燈神

自己執生唯有
呢排好似無乜見你同自摸絲

行業唔同
以前project接project
得閒死唔得閒病
加上team head
病都要頂硬上

記得開水撥
正常日本車 就左面向下撥就係開始用水潑 右面係方向就方向

我學親天氣好
完全唔記得雨天呢回事

培正無呀婆架 最多係 巴庫街之前會有人亂過馬路同死車
你考幾點

我都係
希望真係咁啦
不過我第一次考
都係考官放工前
點知考最長嗰條

都係
各半因素

其實真係個個考官唔一樣
好難捉摸呀

你同 法屍屋企果d 歐鳩車 水撥係右面架 左面先係方向
e 家 日本產果d 車 都開心跟 e一套
明明以前 左水右方咪幾好

好好呀
希望我都係啦

真
佢死有如辜

放螺絲 等佢自己踩中仲快手

佢seven少陣都唔得

駁唔到
我果時行正常速 30-40都剔個速度
搞到我唔知自己快左定太慢

D C9算dog數啦
成日龜速行快線
一係見亂Q咁cut線

小心文褔 上面學校/ 飯車 死車 亂過馬路
之後巴庫街之前個到又有死車地盆佬亂過馬路

大家都要上堂
上完堂都好攰
有時又打下機
又要溫書
不過都有上黎睇下大家吹水

係呀
至幣我唔記得邊個制
今晚落去睇下先
唔係
我連學院嗰架都唔記得

老舂同意
但我地成功咁幫佢認清左自己做賤人
佢自己都承認

一齊吖

係基佬都唔承認

辛苦你哋

hi穿梭機

見小巴狗dc狗上落客就唔好cut
等多等
如果見佢打死火燈先好cut

小心緊張
準備出pass出黎做培正道車手
培正上網講係咁多條私最難果條黎
(我自己覺得還好)

不過呢排仲算有時間

非基

你幾時出嚟返學
我就你

得果1-2碌棍渣喎
你唔洗咁急住嘅

我又要

對賤人 我會一定會幫手

就埋我

安心回家

咁快放工

應該唔番學住

冇你份

我應該有份啦

你都好過153

咩好過咋
直程係好啦
出名好人 幫人認清盲目嘅一面

你都未幫佢認清

病人病情比較嚴重
唔似你係輕度可以咁快認清
我同2000轉 已經好努力搶救緊

搶救師

下次返學要記得問

你又射波呀

又話接姐姐

邊區方便
同埋邊日下晝無堂上

有份請我哋食tea

唔好啦

丙
我想右轉唔洗上文福

我都中意培正多過石蔭
石蔭太多廢老

上堂都係掛機姐

返完去之後再出去

訓醒了

文福一定要上喎 行邊條線都要上
你發正個白日夢啦

石蔭長 同埋會有廢老學生出馬路
培正短 多車 地盆老 同文福亂過馬路

我仲訓緊

我嗰間公司都有得打疫苗

收工工

起身溫書了

我想問出邊係唔係只係補鐘就四百幾蚊，補鐘加租車嗰啲就$280一堂？

都要聽下
我蠢
唔係真係唔明佢講咩

係 佢 差唔多價 有d 可能260都見過

臨考2倍速

最多唔訓，驚乜

我之前都係跟着一推推到個學牌都過埋期

右轉

等咁耐

話說頭先喺街撞到同事 好彩自己一個冇做啲咩

就係你今日掉低人

唔係嗰個 見到嗰個佢哋今日放假

右轉 最後都好似要上文褔架
利申一剔無試過 fail 所以唔係好知
橋底右轉 要睇清楚 橋底夠唔夠位比你停
如果唔夠就停係紅綠燈打死都唔好去
唔夠位去左就係停黃格架啦 大剔
之後呢 巴直埋站又要等 唔好過死車咁過 又會肥
之後 過左巴直站d dc9 小巴 又會抽你頭 入 左線上培正 e 到又要小心

忠義街星期六考三點幾 無得入迦密村街學好驚
唔知星期六會唔會有人放學

邊有人星期六番學架

黑仔 搵條女轉下運啦

今日係咪有個巴打考？唔知點呢

你要搵仔

師太話好多呀姐呀嬸有活動
話有機會好多人鳩泊 跟住又話開左幾日考試
忠義街同天光道無人合格

非常基

今日定聽日有人考？個位巴打話睇片唔講住？唔記得😭

You

不是我

係新黎巴打

你原本係上個禮拜考

沙駕今早好大雨。唔知有無人今日早上考呢？

我愛你

到時tg我
最好預早幾日或者一星期

多謝巴打咁多tipssss

他朝唔係同事
係啲姐姐

預埋

我仲有 收埋左

咁快刪閘

咁打唔打

梗係不了

咩無呀
名校大把呀

大雨啲車仲亂啲
會唔會

到咗喇

Me又go

真係有事呀

好

可以搵埋小妹

ex就唔理啦

你估auntie唔知世途險惡
死心吧啦
人哋媽咪睇住
你無行了

多謝小妹

真純情

冇

傻仔

上床就知 撚都咬斷佢

你當人哋傻嘅咩
同你傾計都知一二啦

你慳啲啦
你個樣一睇就知古惑
過唔到auntie㗎喇

冇講呢方面

揀得佢就知傻
陰公

好陰公

10劃都未有一撇

佢以為自己好聰明的

咁大鑊

原來話好似係個考牌官踩停 之後後邊先撞咗落去

唔好動氣唔好動氣 咪曬力鬧佢

咁你聽日考之前會唔會學車

會呀 做咩

問吓啫

佢想衝出馬路

no no no
呢度無咩真動氣
大家笑著鬧

佢衰咩
條直路都要考官出腳

On9 考牌官

新北江東門咁款
乜都執哂

好耐冇去過

人身攻擊

前排去過一次行格仔舖點知得番兩間

10年都無去過

Good morning

早晨姐好撚好瞓
唔想起身

你係姐？

我成星期無打飛機 好緊火

又係我地三個🤣🤣🤣

冇人咁早起

你地班痴線佬。

幾時幫我開路

你早兩日話我聽幾時考就得啦

tg比你喺呢度講會俾人搗亂

我冇 tg

佢又想呃人俾ig 佢 唔好中計

睇穿你啦

打錯字

Code

扮女人呃絲打 等收皮啦你

唔好比153 呃到 賤人黎架
要識保護自己

太空絲今日考幾點呀 集下氣先

突然咁正氣嘅你 打完飛機啦你

無興趣

有奶便是娘

加油

多謝閃閃穿梭基

啲新人又好似唔見哂咁

去哂正經post
加油呀 咁早去上堂再考試

我地啲廢post 得幾個圍爐取暖

你囉 考試的悲哀

gogogo

你又知你follow我呀？

你一出post就俾人推左上來啦
好難見唔到

我想問呢 入試場個咪要用安心出行

我非基......

專揀P牌學牌黎恰
好似自己一出世就識揸車咁
佢地未學過車？
我就真係唔信佢地一揸上手就變車神啦

呢排做野忙啲
所以少上左

我係個種一訓得唔夠就會得返半條命既體質
本身身子差
所以唔敢做太辛苦既職業
只係敢做半養老既工

我都係
次次都係天氣好個時學
就算而家揸車
幾次落雨既時候都係我老豆拎左架車去揸
咁橋都冇遇過落雨

我學車個時係右邊打燈
揸自己車個時真係勁唔慣
要變左左邊打燈

我都係
太忙少左上

一開學開工就大家都忙

我冇得WTF啦

而家一定要番去？

係
所以忙左好多
少左上黎

唔緊要啦大家都明
我都係咁
你記得間唔中上下黎就好

可以登記資料

我地都少左好多傾計
成日都撞唔到

你有留言？

啲時間會錯開晒

尋晚返咗工

嘩
你潛咗好耐喇喎

正常返節奏
個個都忙死
香港人的悲哀

呢排好攰

近年我都係咁
身體差咗
一定要夠瞓同瞓好

有都唔好比
成日起人底

我哋先至唔會咁得閑去搗亂啦。
最多祝福你咋嘛

今日邊位絲打考 應該就考完

外太空

我幾時先有得考

呀！！！！

你起我底又如何
無事不可對人言
反正我身家清白
只係呢度大家網友
唔需要同大家交代
只係你比大家知道
你係個極唔可靠嘅人

係咪未排期

我冇爆咪屈

好
開
心
呀

pass左？

passed!

恭喜

佢會成日message人 唔理佢就得

好野 開心野有好多

好叻叻呀
好野
今晚同男友仔去興祝

無屈
你係起咗我底
未爆就算你仲有啲品德

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
條鳩好長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
184 死神

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
以北以南巴打
雙目燈形
雞蛋妹係邊位巴打
大碌木偶 （fail 3次）
永遠一樣黑
我係英國人
我係蝗蟲
檸檬糖酸

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打
條鳩好長

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八
成吉痴漢
外太空生物（考咗三次 歸為智障）
避孕套 （豆爸愛人）

睇下你屬於邊一類人？

唔學：明智

準備學：準智障

一take pass: 正常人

Fail一次之後合格：低智

Fail兩次以上先合格：智障

筆試都fail(綠色垃圾巴）： 天才

Yeah

考咗三次 歸為智障

事但啦我係個有牌嘅智障

慶緊

今朝考官咩年紀
Nice嗎?

157 中年 唔太nice
考培正1號線唔洗上文福道

叻女呀
157都係麻煩人嚟架

真係好開心呀！合格咗都可以多啲嚟呢到架
中和一下呢度啲巔佬同基佬

太空絲都pass埋啦
得返啲癲佬未pass

愛邊個

希望我都3次考到 上次肥擰頭
下次又唔知會唔會肥其他

乙部就上次太緊張，唯有順其自然

加油 出咗考期。記得同我地講。等我哋祝福你。

你咩意思

要等抽快期

有時真係寧願肥多幾樣野，肥一樣好dump心口，下次又要由0開始

你未考咩 幾時考

等緊快期開

點解你好似仲開心過合格嗰個

因為

咁啱見到彈咗出嚟

因為自己都係fail 再passed, 果種心情係你唔會明㗎啦

今日冇新人加入呀。

恭喜恭喜！

153真係高度危險人物黎

拎左P 後會唔會揸？

下個post 可唔可以改的吸引少少嘅標題
例如考牌官的弱點，

原來你都肥咗三次

係一次

咁實情係肥咗幾多次？

咁歐制同日制都唔同 歐鳩車 自命高一點

你搞乜起人底咁 cheep 呀

考1次，所以肥一次

hi 培正道車手 你 轉 自摸都係培正親出身

下次會合格

應該係咁講 個個都可以 溝通/比 係153 極危險

希望4月有得考
如果唔係又隨時等多半年，變相格左9個月乜都唔記得哂，咁好易又肥小小

其實唔會的

你有資格出聲咩

咁你都係癲佬
e 到得媽少正常人
利申正常

屌你

你最後隻連鼠 可圈可點

唔好唔開心 搭巴士咪仲c服

真係比你講中 唔洗上
上去都幾麻煩架
記得 唔好走 留番係到吹水呀

就直接用e 個做標題?

你pin咗我最update個list未

但上面又講 3次先考到
唔明喎

你男朋友

長腿短裙

應該就快到你架啦 戇豆

我驚一陣成堆巔佬入嚟咋

我都未考

我其實覺得 閃閃 好好笑
成日第一句就 ：非基

你一定得

咁你切啦

153 就 成日話 ：小妹

好危險

變態囉

勤操啦

我真小妹

又係錢既問題
真on9 正常12月已經趁熟手重考
依家咁搞隨時兩年都考唔到3次

切柒煲湯派街坊

希望3次內

傾計就計緊 唔好搞咁多野啦 153
153 個朵已經臭哂 加埋你係到做咁多野 更臭

連佢都快過你考到

幫佢驗身囉

我有 牌 甩左 p 啦 傻西瓜

成日都將你同其他人掉轉

佢乖仔嚟
絲打比面
對佢留力
話晒佢都叫我姐姐

男同女 我都成日都睇到嘅 我唔介意幫你驗
free

你將我貼邊個調轉

多謝雀巴
你都係
一定做到大老細
唔好灰心

切呀

我都叫下啫啫先 對我留力d

係咪叫紅磚營養師

巴打
恕我直言
你求婚買戒指都用咗
點解對自己重要嘅嘢唔揼本呀

無人想食
餵狗啦

係雀巴言下之意 你都係癲婆

19嘅細路仔

19歲嘅濕鳩

尊重拉

呃啦你
係喎
涉巴又深潛

你真係可以叫自己做小妹

唔抵呢
操熟左又生疏哂無限loop

攞到期之後加操
唔好嘥

我無譯佢意思喎
你唔係針對你
,而講在座各位fail

有幾隻玩法嘅
一個就 考前谷填鴨式
另一隻就 1/幾星期一堂咁
填鴨嘅話你唔明的話其實係哂錢嘅

法屍e 家學車 用錢有無用左 3萬到

應該接近
計埋保考plan
你唔問
我都無諗起
咁就3萬原來

對於你來講散子姐

跌啲黎

你聽佢up
辛苦錢嚟

我辛苦都無錢

抽快期一定填鴨架啦希望搵到師傅接又比到5-6堂到

要時間積累架嘛

有錢就唔係問題

快期15日到操5堂啦
其實搶完期之後即刻停比人改到4月好似仲正
易搵師傅
依家可能都係4月考但要15日前先搵師傅

上岸定去鐵達尼探險一番好

探險

其實應該冇人想入黎

今次捱唔捱到5月先停考

我真係非基
呢度唔知點解好多人都屈我

姐姐

學完車就快考

睇你學咁多 加埋補鐘我自己覺得over3 接近4

小數怕長計

真係 肥左兩次 終於苦盡甘來

各位車台智障 完宵快樂

唔知我係咪開返之後呢度第一個考

會呀 屋企有車車

係呀 好好彩
重考係培正都好

無咁誇呀
今晚計下先

開心開心

第一個pass就肯定係

無女呀

抱

躝

其實同大家傾偈真係好開心

返咗一日工已經想死

奴工師

想問吓我自己仲有八堂 即係上多四次 但係我諗住出去補鐘應該上幾多次啦

唔駛 等fail

點解唔搵佢加堂嘅

一人一個on 9考車fail原因

因為駕駛學院上好貴 我之前想過出邊嗰個幾好

有冇法例可以廢左考牌官個腳制？考牌官表現好驚青 太敏感

兩至三次啦
保險啲

好祝你第二次一take pass

驚既未提兩句囉 唔洗一黎就踩

笑咗

咁就直接俾個牌你啦

yeah

如果有機會見到係canteen食個下午茶

有時路口轉右 有架大車阻你視線 想係白界出少少頭睇清楚 1-2km/h咁出 就踩左

你都識講自己出白界🥱

見到你一廂情願咁唸我覺得好心酸

等我去隔離啲有用post睇下點拎P牌先

邊度一廂情願
穿梭基

你呢一句已經一廂情願
非基

但係大家都咁認為

可以

一日未有牌
一日跟足規矩
就係等

笑死我

好多客

貴同呃錢

我教你咪得囉

錢呀錢呀

997

998

999